機場同9月7一樣唔會work 手足轉場去青衣/沙田塞商場

和你suck 4.0已經證明左係無效
手足去青衣城 (黨鐵商場) 同埋新城市接放工啦
人多就ok 又安全又有得涼冷氣

推

集中青衣沙田

青衣唔夠人！

可能有啲係自己人不過冇著黑衫所以睇唔出

青衣海濱仲有tvb活動
唔係唔去嘛

首選青衣